旺角鬧巿飛墮myTV Super機頂盒 阿婆「中頭獎」受傷

旺角發生高空墮物傷人案。今日(14日)傍晚6時許，一部myTV Super機頂盒突然在彌敦道601號附近從天而降，擊中在行人路上派傳單的一名70歲婦人，她頭部受傷，途人見狀報警，救護員接報到場後，將婦人送院治理，警方在現場檢獲遺下的機頂盒，並封鎖現場調查。

垃圾到要掉落街

以下新聞含有間接宣傳內容

等睇東張西望搵人上門送返部比佢

電子垃圾就拎去回收啦

睇TVB膠劇睇到把撚火

有無Code check到部機邊個用🤦🏻‍♂️

人民英雄

屌你老味 送都唔要

嬲撚到呀，又更新

First Blood

東張西望: 婆婆 係咪好痛呀？
婆 : 好痛呀
東 : 咁有幾痛呀？
....

笑死

如果係踼上網plan 送就天眼都唔使check

寛頻上網送嘅

包埋一路無拎 最後幾日被叫拎番黎
長期都唔鬼插電

呢部垃圾續hkbn送我都無拎

飛行模式

送返個tvbuddy俾你啊

之前無綫新聞報海關拉翻版mytv super機頂盒。
心諗抵拉啦，咁垃圾嘅節目都要買老翻機頂盒睇。

唔知無線新聞會點播呢

入到嚟竟然無我想睇果張圖

個腦即刻有 big big channel 果個bgm

冇得再睇都市閒情嬲得濟...

今次真係MY~TV~SUPER~~~~~~~~~~~~~~~~~~

直接宣傳喇喎

廢物打中廢老

狗也不屌

植入式廣告

中頭獎都唔死得

阿婆真係唔好彩，住係外國分分鐘一場官司執返幾百萬

其實係tvb送部俾呀婆睇
你會唔會告聖誕老人高空雜物

Super

Tvb應該搵隻仆街猩猩上門圍住啊婆跳舞再送翻個機頂盒俾佢一世免費啦

以前續HKBN
個sales話送myav super
我:咪撚寄,寄左唔理賠錢定乜, 即cut你約

終於恨到連新聞都有得賺

暗黑兵法，自編自導自演宣傳，可憐個阿婆

直接宣傳啦

間間茶餐廳。。。

「幹得漂亮！」

MyTV surprise

呢個都係間接宣傳嘅手法?

頂唔順

以下節目含有間接宣傳

四電一腦

亂拋垃圾罰款幾多錢吓？

大大師兄

喂? 係咪鳩鳩鳩呀 ?

垃圾唔掉 可以點

根據環保撚嘅邏輯，我哋應該取替myTV Super頂盒

啲電訊商送埋啲垃圾俾人

逼逼娼奴直播

英雄

會唔會係有公司話有禮物送俾阿婆
阿婆上到去發現係mytvsuper之後調頭走
之後個職員掉落街俾佢 ?

床辱.jpg

頂我第一時間諗到輝仔把聲

dum落街都唔撚用你

佢逼我要 話唔要既話要拎去門市還

呀婆好慘
但見到係掟mytv super笑到收唔到聲